留意到撐港獨既通常都係雙失廢青,真係幾不切實際

一班雙失垃圾廢青想搞得成獨立
以前班革命人士變晒希特拉白白送人去死啦
書又唔撚讀,又唔識增進下自己
冇錢,冇地位,冇能力
日日對住部電腦FF鍵國
同埋發現呢班人根本都唔係愛港
成日話如果有得移民就實移
你覺得以前搞革命搞獨立既人冇能力走咩?
人地就係真係愛國先留係到救國
你地呢?有能力就走左去,得返班冇能力既留係到發夢
邊撚到實際呀屌你老母
根本就係一班社會垃圾生活唔順利鳩反一餐發洩
決定以後都反港獨了

獨立唔係冇可能，不過係呢班鍵國廢物身上就冇可能

咪姐係冇可能
得呢班廢物係到講獨立咋嘛

反而個狀元講既
"希望香港在二零四七年後有自主權，維持言論及集會自由等核心價值。"
呢D就真係叫有少少機會爭取到啦
知道咩叫實際未

點爭取
你答唔到咪一樣係打飛機
沒有誰比進高尚

信共產黨俾你自由, 仲難過獨立.

所以我唔明點解笑港獨唔實際同時又幻想中共俾你民主自由

人地實際好多喎
0同0.000000000001既分別

自主權，維持言論及集會自由咪姐係依家有既野
乜撚野民主自由,好似要額外好多野咁
成班真係連中文都唔撚識

言論自由？集會自由？
已經不斷收緊啦
睇唔到反對港獨既人又做到乜野阻止自由收緊

鬼得閒理佢地咩
我依家就係黎笑柒班港獨垃圾係到發夢咋嘛

本香港民族論到底邊個出㗎呢？

明白，原來傻既

咪得幾個有D能力

呢班雖然係冇腦,都叫肯郁下手
連登個班又冇腦又冇膽
有咩事就話衝啦衝啦,我唔信佢夠膽乜乜物物啦
然後自己繼續坐係電腦前面當自己軍師FF鍵緊國
睇親都笑撚死

笑你考試得2分就話有人得1分
你咪繼續FF鍵國囉
睇下邊個傻

你又岩

成班五毛喺到自編自導
我都係出返去先，打攪哂

新五毛公司
以為呢度郷土水平

仲想逃避現實到幾時呀
唔岩聽就話人五毛
對住個MON都咁縮骨點鍵國呀

因為我唔係雙失 要返工

五毛又煎自己一把

本香港獨立論到底邊個出㗎呢？

咁就返你既工啦
又冇野講專登走入黎柒

成日希望 三戰 支爆 樓爆 先係失敗者

咪個幾丁友囉
咪又係失者人士佔大多數

佢地咪成日希望支爆
呢班垃圾根本冇野好輸
不過都係FF既姐

五毛全面進場
逐步將港獨成為廢青象徵

又多一件唔識中文
佢講緊個D咪依家比緊你既野囉
咁依家香港係咪就叫民主呀?唔係咁點解個D叫比民主你呀?
仆你個街成班可唔可以讀多D書

正確示範咩係以偏概全

唔係我講你地就係廢青既
望下個post,係你地自己柒完人地先會叫你廢青既姐

望下你班手足啦
淨係識問本民族論作者係邊個
咪又係想以偏概全
當睇唔到呀?

＂幾丁友＂
好似係

成班五毛狗即刻衝入嚟

睇前幾日cc台幾多自己廢就賴父母既post就知

邊到有？

樓豬1/10請唔請人
照舊1500 6hr OK?

唔支持港獨都有唔係五毛
正如中國一樣有好人論

咁多間大學學生會原來都係廢青

唔收錢都做五毛
你咁樣蝕咗俾佢喎

孫中山原來冇心支持革命

呢句真
人地真係付出左自己前途
果班鍵戰 除左識講be water仲識講咩

拉到就廢青
咁拉唔到個啲呢

笑撚咗
人地革緊命
孫大炮係美國啊

五毛狗又想套料當人on9

港你老母獨咩香港有咩硬實力

人地係美國籌集資金,搵海外華人幫手
唔係想拎黎同你班坐係到上緊連登既比呀?
會唔會太睇得起自己

成功個次武昌起義呢

你知唔知孫中山組織過幾多次革命
人地係俾清政府通緝先流亡
我發覺好多連登小朋友對歷史一啲認識都冇

點睇警方以基本法ban左民族黨既集會申請？
仲要出埋 反對通知書

Be water

你Google就識囉
而家夠鐘叫人捐錢啦咩

呢D咪就係我地應該爭取既野囉
而唔係永遠都冇可能既港獨呀明唔明?
有咩事就FF港獨,到最後冇一樣野係搞得成
日日諗埋D冇可能既野成個社會根本冇進步過

講到自己有份名單咁
樓主"通常"都係五毛
我無話一定係 係通常ja

【七一遊行】外籍人士關注香港 來港22年愛爾蘭人：港獨是唯一出路

嗰鬼佬原來都係雙失廢青

橫掂俾人通緝
就解唔一齊起義要走佬
點解啊

你自己都證明左宜家已經無左集會自由同言論自由

問題係：宜家講到邊個唔反港獨既，都係港獨份子
你覺得你呢種思想仲有咩區間？？

你嘅"通常"就係得連登

獨立一定要軍火，仲有香港依賴大陸入口既產品，解決到呢兩個問題先再講港獨啦

我勸你都係唔好再講野啦，你係度拖低港獨派質素

我幾時有咁講

有少少事業既人最多咪做下黃c支持下真普選
港獨你獨埋我個份 咪撚代表我添

打少左最關鍵果兩隻字

按你個邏輯
所有領袖
一定要上前線
唔係都係推人去死㗎喎
唔係咩

幾件唔知邊到黎既鬼佬就拎出黎講
彭定康講既就當無道

啲將軍夠日日坐指揮部涼冷氣啦
又係推啲兵去死啊

咁你自己都知個班係咩人啦

唔係名單就係推人去死
唔知邊個冇讀歷史

你想講乜鳩姐
咪笑大人個口啦好嗎

原來革命冇指揮冇chain of command都得㗎

睇黎反港獨真係大project

樓主我屌你老母

得兩條友點chain?

你有晒全港支持港獨名單先講啦
得果幾十個

乜野叫通常呀

問題係有得比你選咩？
你望下眾志 人力見時代力量果邊都要施施縮縮 就見到咩料

你既口號如果有一點溫吞，都只會比共黨統戰成功
正如閣下所言，只係純粹追求集會自由既，佢大可以比個枝節性讓步，e.g. 比有議席既政黨不需申報集會要求
但關鍵位置依然緊握係共黨手上
等到共產黨將社會改造成功時，就可以完全消滅你

你既口號如果夠簡單 粗暴既，超越共產黨底線既，即使未可以即使成功
最少都你都避左被共黨統戰 消化 呢個命運

有職業果d又唔計呀？

學生又唔計呀？
咁全世界都係廢青啦

仗義每多屠狗輩
你啲撚樣又做過乜

我唔評論港獨可行性同急切性
但以我圈子中
廿鳩幾歲人 支持港獨既
大學圈子係得一個
其他全部都係中學同班隔離班
五科合格都冇
同埋學歷係asso hd 果班人

果班人長期跟大隊
梁天琦補選
唔投正仆街

港獨
一定可行 唔支持咩心態

旺角事件
暴力衝突一定要支持 港豬先要理性

梁游宣誓
唔覺有問題

梁游被割蓆
跟住一齊走

講到尾
你班垃圾書都讀唔成
咪撚學人玩政治
點解上面果班人係第二個唔係你地？
以你地智力係做傀儡 比人利用囉
而家受罪既正正係跟得最貼果班傀儡
底花哂又坐監
醒目仔既
2017自求多福啦

班友仲鍾意開口埋口叫人港豬 係咁醒現實一早上晒位啦

bbchu+三色貓+精英連登仔

仲有幾隻
好勤力

67暴動嗰個做咗局長喎

要人比哂全港名單呢d說話都講得出，你e家係睇唔起比人拉既義士?

本身香港就反抗唔到共產黨架啦
西藏都唔得啦幾時輪到你香港
其實佢要消滅你幾時都得,但咁做對佢都冇好處
佢只會更難收服台灣
香港可以做既就係係呢個情況下爭取最大既自由
講港獨真係曬時間曬心機,見到搞港獨既係呢班人就更加絕望
試下派張綠卡比佢地,仲同你香港人咩

港獨緊係唔得掂啦

又因為搞港獨果啲人自己本身都係中共2.0 叫人點幫得落手

其實今日，支那已經放棄左文攻台灣，示範單位只係一樣廢話
佢當然唔會想取滅香港啦，但共產黨既武斷同歷史失敗者思維
足以消滅香港三四次

熱普城遺毒係一大因啦

另一樣係視角視點問題
表面印象會係總體形象中佔左好大比重

中共宜家擺出黎既排頭係中華國族主義
而以此對立既係 香港民族主義
兩種民族主義對立
而你又不屬於任何一種民族時
自然覺到好似中共1.0 vs 中共2.0

五毛當翻工咪唔算失業？

嚴格黎講，其實香港早就行緊
不過泛民 marketing 做得好，做到全世界都不自知
最終連泛民自己都信埋

冇共產黨 民主中國都唔敢開聲喺英國手中搶香港啦
仲有乜鳩50年不變一國兩制？

好似熱狗咁
講永續基本法呃廢老
點知連自己都呃鳩埋

good bait post

多謝匯點，屍屠華

革命人士? 港獨撚搞和平集會咋喎

大學學生會見到呢個POST就真係忍唔住笑啦

本身清國人都唔係一個民族，係梁啟超自己ff出黎

咁點睇6間大學學生會都支持港獨？

又秒

算鳩數啦,呢班友做過D乜呀
咪淨係陪你地FF享受下比你班廢青吹捧既優越感
真係絕配
呢班友畢左業仲撐緊先講啦
港獨撚頂到盡都只有一班仲拎緊社會資源既學生

紅字講得好好

連登果班只係憤青咩都屌一餐, 根本零行動力零貢獻

五毛又開工啦

永遠十卜6仔

滿族咪又係努爾哈赤ff出黎

梁啟超佢係 ff 所有清國人都係同一民族
命名為中華民族

我幫埋你答啦:
所有大學學生會都係鬼

講清楚邊個先係弱勢好D WO

中國人=滿族人?

你都將搞笑
個個學生會都係經過民主選舉一人一票選出黎
點解唔代表得?
即係唔順你意=小數?

計唔計支那新移民同南亞難民先?

Evidence?

咪即係中國人都係FF出黎啦

你都幾搞笑
只准自己屌人本土狗, 不准屌人5毛

咁投贊成票個D點計? 你唔當佢地係人?
以前都好多人唔投票, 點解無學生會主張港獨?

民族認同自由係基本人權
而支那係入咗聯合國

即係你當"中國" 呢個物體係既成事實,自古以來就有,係咪?

咁中國?

民主同民族係同生同死

除非你反民主, 唔係你走唔到民族發明呢part

無話過你五毛喎 支那豬

同認同Catalonian嘅人數差唔多

歡迎你去東歐宣傳呢套 大家都係俄羅斯人

被迫害妄想?
反而係d本土狗一聽到相反意見，就屌人5毛
明明你自己講, 邊到屈你?

到底係有人特登害港, 定係支那迫到港獨出現?
你未答我問題, 你家陣係咪唔當投贊成票既人係人?
點解經過民主選舉既人無代表性?

咁你又屈香港人做中國人

白俄烏克蘭文化同俄羅斯嘅差別
係少過中國南方同埋北方嘅差別

唔係喎
東歐個啲好多都係斯拉夫民族喎

你sure?
美國總統 支那人無份投
咁美國人係咪非我族類, 唔係一個民主國家?

台灣總統, 14億支那人無份投
係咪不乎民主原則?

你扮民主派扮得唔似
要再培訓

原來係死左仔

咁白俄羅斯係斯拉夫民族可以獨立
即係香港都得 多謝你支持香港獨立

俄羅斯：大家都係斯拉夫人

求指教, 仲有咩方法
民主支那就不了

你地之前唔係講小數服從多數既咩?
又唔要啦

我冇扮
我一向係右翼民族主義香港人

有邊個講過？

五毛post 都咁多正皮

係呢個社會有一班既得利益者
唔理泛民定五毛
永遠唔會支持港獨

因為當洗牌嘅時候
呢班人嘅利益關係會被破壞
而佢地呢刻屌港獨係廢青
就係叫你咪撚諗住破壞佢地嘅既有利益

樓主好似未發現一個bug
就係本身中共都唔相信中國得一個民族
所以宣傳五十幾個民族大融和 表演要佢哋着返民族服裝

由此所見中華人民共和國不管你係唔係中國人都唔會俾你獨立 你頭先講根本違反咗黨嘅方針

但係朝鮮族 回族 藏族 係中華人民共和國官方認同的少數民族 所以朝鮮邊境新疆西藏獨立是理所當然

好耐以前英國人咁諗

結果愛爾蘭人八百年之後獨立建國 遲早會光復埋北愛爾蘭

美國著名經濟學家Tyler Cowen在《彭博》專欄撰文，剖析中國民主進程的去向。他揚言中國可能永遠不會民主化，原因包括大陸中產階級一段長時間內只會佔少數，以及國內民族主義浪潮強大，其政治能量比民主更大。

香港右？
攞綜援個啲又公屋
急症室又唔洗錢
係度浪費資源
根本係養懶人

真係打工個班唔上唔落先慘

我寧願比個更易推返更少資源嘅政權控制

你叫左翼?

支那有民主
第一件事係收服台灣
第二件事係瓜分香港人份身家
第三件事係出兵欺負下小日本同韓國

同班支那人一齊搞民主? 不了

前者並不存在
If 存在

一個更少資源同人口嘅政府更易民主化

講獨大把，成班鍵盤戰士

你咪睇下大俄羅斯民族主義同愛沙尼亞民族主義
兩者最終結果係咩

宜家香港人係受害者, 你反而將班受害者打成右翼

話香港係一個民族真係笑死人，係人都知香港人大部份都係大陸移民及其後代啦，就連新界五大姓原居民都係三個來自江西，一來自廣東、一來自福建。

呢啲咁架理論呃下無知婦孺仲得，不過咁都俾你呃到架班人能力同智商有幾高就心照啦，指意呢班人成大事？港獨勢力今日咁謝皮唔係冇理由

又黎血統論

普世價值係咁，你地自己圍喂喂冇用架
你移民去左美國，唔會變白人架，種族上人地依然當你係華人

日本人 韓國人都係華人？

越南人都係華人

結論：普天之下，莫非王土
所有黃皮膚黑眼睛都係支那人

唔係
咁你想講咩

同一種族都會分成幾個民族
因為民族係流動既野
例子：南斯拉夫人

黃皮膚=華人

你自己分都要人地認同你先得架，講到尾咪又係你班友係度圍喂喂，有幾多香港人認同香港族呢樣野？外國邊啲官方/文獻有香港族呢樣野？

我已經講得好清楚，香港人絕大部分係大陸移民及其後代，所以普遍有共識係華人。日韓唔係所以另計，你班友閱讀能力差定智障，講埋啲野1999

點講都好 你我都係鍵盤戰士 你有資格？

Because you say that

普世價值係咁，你地自己圍喂喂冇用架
你移民去左美國，唔會變白人架，種族上人地依然當你係華人[/quote]
日本人 韓國人都係華人？[/quote]
唔係
咁你想講咩[/quote]
黃皮膚=華人[/quote]
我已經講得好清楚，香港人絕大部分係大陸移民及其後代，所以普遍有共識係華人。日韓唔係所以另計，你班友閱讀能力差定智障，講埋啲野1999[/quote]
Because you say that[/quote]

咁咪要為呢樣野創造價值
你覺得圍喂喂只係因為無左新野出
有返新野出，咁就唔再係圍喂喂

發明中華民族果條友 係開始果時一樣無咩人理佢
連中華民族 呢種咁荒謬既野都發明成功
香港民族點解唔得？

日本人 韓國人都係華人？[/quote]
唔係
咁你想講咩[/quote]
黃皮膚=華人[/quote]
我已經講得好清楚，香港人絕大部分係大陸移民及其後代，所以普遍有共識係華人。日韓唔係所以另計，你班友閱讀能力差定智障，講埋啲野1999[/quote]
Because you say that[/quote][/quote]
玩埋捉字失

唔係
咁你想講咩[/quote]
黃皮膚=華人[/quote]
我已經講得好清楚，香港人絕大部分係大陸移民及其後代，所以普遍有共識係華人。日韓唔係所以另計，你班友閱讀能力差定智障，講埋啲野1999[/quote]
Because you say that[/quote][/quote]
玩埋捉字失[/quote]

同一個族都可以唔同國家啦

唉, 大一統歷史害人不淺

[quote]唔會變白人架
玩埋捉字失
支那人好鍾意話 黃皮膚黑頭髮就係支那人

唔係嫁 支那人好鍾意話 黃皮膚黑頭髮就係支那人

黃皮膚=華人[/quote]
我已經講得好清楚，香港人絕大部分係大陸移民及其後代，所以普遍有共識係華人。日韓唔係所以另計，你班友閱讀能力差定智障，講埋啲野1999[/quote]
Because you say that[/quote][/quote]
玩埋捉字失[/quote]

同一個族都可以唔同國家啦[/quote]
我由頭到尾冇話過同一族唔可以有兩個國家，不過如果你格硬要指鹿為馬，一話係二，咪即管試下有幾多人支持。
你本身勢孤力弱，又將革命建立係咁脆弱架基礎上
唔怪得普通市民唔支持你架wo

其實而家已經有"香港人"依個完美介定香港土生人嘅定義存在, 唔知點解要整多個"香港族"出嚟.

我已經講得好清楚，香港人絕大部分係大陸移民及其後代，所以普遍有共識係華人。日韓唔係所以另計，你班友閱讀能力差定智障，講埋啲野1999[/quote]
Because you say that[/quote][/quote]
玩埋捉字失[/quote]

同一個族都可以唔同國家啦[/quote]
我由頭到尾冇話過同一族唔可以有兩個國家，不過如果你格硬要指鹿為馬，一話係二，咪即管試下有幾多人支持。
你本身勢孤力弱，又將革命建立係咁脆弱架基礎上
唔怪得普通市民唔支持你架wo[/quote]
呢層反而問題不大
慶幸北京既當權者係共產黨, 發明民族既難道大大降低
共產主義者在長期歷史和短期政治兩方面，都極大地促進了獨派的事業。

BTW, Big thing has small beginning.

即係舊有既共同體 不足以解決目前既問題, 無左一個自我修複能力

自然有新既共同體出現去競爭

[香港預言長文] 劉仲敬 : 未來的香港將會愈來愈接近1940年代的上海工部局

歡迎入黎共商國事

拜託連燈仔發多d功

2047前冇
2047後會有

咁你到底用咩嚟定義民族，血統定國藉？

土耳其咪係活生生例子囉

Block曬你班五毛

呢班友仲係覺得港獨係有可能做到
你唔支持佢發呢個夢就係五毛

比民主香港同民主香港更有可能

睇你想去到幾民主啦
維持現狀就唔係話冇可能,睇你點爭取
基本上點都實際過港獨

自由同人權 > 民主

頭兩樣嘢英國年代香港人根本唔使擔心

班五毛支那豬 加埋樓豬
好似冇撚讀過書咁
俾人串到口啞啞
喂 俾啲料人哋聽下啦
咁樣說服唔到人哋 支那豬
反港獨真係大project 出咁多隻書都冇讀過嘅文盲係度吠 上百度搵資料反駁人啦喂

笑撚死
返屋企瞓啦 仲ff共產黨俾自由你

兩普選呀
回歸前應承咗

哈哈 樓主昏迷咗幾耐
喂點解香港人權狀況跌咗咁多位?
你覺得可以點爭取?
支那過咗廿年俾咗咩你?
沙士?金鋪?炒貴樓?可以買頂尖航空母艦價錢嘅鳩鐵?會郁嘅冇撚用港豬大橋? 有篩選假普選? 周圍屙屎尿嘅支那人? 支那貪污文化?
打壓新聞自主? 仲有好多好多
你覺得痴支那會對香港好?

你係文盲定冇睇過post呀?
邊到比人串到口啞?搵段黎睇下
同埋我話要既野都已經係依家有既野
咁樣叫ff?
有讀書都要識睇內文再回先得架

呢樣都爭取唔到搞港獨

唔係痴佢好唔好既問題
係你根本冇得唔痴
你地淨係識講脫離中國有幾好,解決到咩問題
我夠知有錢想點撚樣都得啦,咁d錢邊到黎呀?
西藏都脫唔到香港憑乜脫?
真係以為對住個電腦ff下就鍵到國

港獨 唔宜家開始進行
就算俾晒武器香港
班所謂香港人 鬼會幫手
個個都只會各自掃門前雪
支那點樣攞走香港自由都好
唔反抗 唔出聲
反而去同班支那五毛開post笑班支持香港獨立嘅人
因為港豬只能笑嗰班暫時未能實現夢想嘅人
而且 你覺得香港咁樣落去會變好咩?
去到最尾 你先會發現再冇人為你出聲

當年 香港“民主回歸”已經錯咗一次
宜家再唔糾正錯誤 再落去就會太遲
以前睇新聞嗰啲支那平民點慘點慘
到時就會發生係我哋香港依個地方 香港先係我哋屋企

香港有嘅儲備 富可敵國
有錢唔買隻高級航母 反而起條鳩鐵?
錢都賺唔返

啲問題係支那嚟 脫離支那正正解決晒所有問題

西藏 就係因為錯過咗時間
係咁放支那人入去
搞到自己族人 係西藏反而變到小數族裔

講返香港 都廿年 惡劣情況大家都知
宜家唔開始準備文宣 唔準備宣傳 唔開始籌備
係咪等支那人多過香港人先開始?

講返標題
我都好想知反港獨嘅中坑呀伯
又有幾多威水史可以聽

6月30號 出嚟嗰班廢老中坑仲走去搞外國記者 成班好似義和團咁

即係你係想港獨，但現實情況未可以實現到

咁樣？

你咪已經講左冇可能既原因出黎
有錢既係政府 唔係班廢青

港獨係點我就真係想像唔到
亦冇研究過,答唔到你想唔想
不過我都唔會曬時間去諗d冇可能既野

三十年後佢地都係四十幾😆
不過共產黨梗唔會同你而家傾😈

其實講黎講去都係講同一樣野：
即使現實上可行性低，好難做到
但問題係根本無得你選擇
只有香港獨立，先可以保住香港既核心價值，先可以保住香港既制度優勢同自由，先可以守護到你出生成長既地方
當然你可以選擇移民，但留意自己終有一日比人排
一係你就唔好諗咩民主自由，壘埋心水做個愛國愛黨既支那人算
八九十年代既美好時光一去不復返，唔會再 中國好香港好，今日既中國不再是昔日既中華

愈早做選擇，代價愈低
愈遲做選擇，代價愈高
千古不變既定律

如果你年過40既
港獨既機會曾經同你擦身而過
所以你地唔會無諗過
只係泛民marketing 做得好，你地先不自覺

共產黨無產階級革命咪又係雙失廢青革命
唔通有錢佬，上流社會會支持共產黨

回覆 覆啲唔覆啲
覆得嗰啲內容都戇撚鳩鳩食賓州
政府嘅錢嚟自市民
而且你啱啱咪問香港有冇錢
我宜家咪答咗你

咁又關撚咩廢青有冇錢事
如果你有錢 就返去讀多啲書 學下點樣組織思維
你就明點解各大大學學生會會支持香港獨立

係靠工人階級

如果係咁, 新共同體就真係要再努力啲去爭取佢想代表族群嘅支持了.

但點做呢? 問過好多位支持港獨嘅朋友, 冇一位俾到個方向出嚟.

呢班有撚前途
想支持港獨黎個大洗牌期望有機會翻身姐

1.等支爆

點解咁鬼選擇性回覆

如果話香港係因為中共統治而倒退, 因此要香港獨立, 但香港獨立就要等中共統治崩潰, 會唔會有啲自相矛盾?

所以先話要注入新元素
當有足夠既民族材料時，就會見到路線
但唔知獨派要重整幾耐先得
所以都係勸有志者唔好多理組織內事，自己搵人掘下泥掘下石先
至於做既野有無用，會有人幫大家決定

我會咁理解：
香港獨立同支那解體可能同時發生
但做 香港獨立 就唔可以到時先做，要宜家做定先

巴打, 我覺得你諗嘢幾清晰. 去啲組織幫下手, 唔好埋沒自己嘅力量啊.

其實支持香港獨立嘅派別真係近幾年先出現

我諗好多宜家已經支持獨立嘅群眾

只係因為香港獨立依4個字而去支持同堅持

獨派宜家仲係好弱勢 而且佢哋所提出嘅立場

正正是反抗一個國家嘅統治

初起之時只能靠文宣 去招納廣賢

認真 當年孫中山都冇可能一嚟就俾到具體方法大家

只能靠傳宣革命思想

等待更多支持革命義士加入

先可以慢慢確立一套革命大計

其他問題關大陸事
但炒樓地產霸權呢個問題
好多都係香港既上流人仕攪出黎
例如 醫生 律師 會計師 生意佬 政府高層 政棍等等
你睇出名反共既燒山都開到幾間藥房
樓我諗佢應該都唔少
普通人邊有錢炒 邊有錢開藥房

笑死人
你呢d就真係冇腦啦
同支那狗講爭取自主權
不如同你老母爭取你縮番入你老母個西度啦

根本咩都不切實際
只係信唔信得過支那
super

爭取自主權同爭取港獨 兩個 中國唔情願嫁la

要讀書果個似係你喎ching
同埋我冇問過香港有冇錢
如果你係講緊紅字
下面個句係上面個句既例子黎
意思係話人人都知達到之後有咩好處,但係問題係點達到
明唔明?
再答埋你
錢黎自人民,但係你唔敢唔交稅?
政府就隨時有理由拎黎用,見到個原因未?
要我幫你補埋中文仲想教人組織思維
不過見你講咩香港買航母都知你on9
又多條友證明港獨撚幾咁垃圾

中國邊有工人階級
農業社會黎wor

香港人重太斯文 除左叫咩都未做到 所以以上言論適用於任何反對派

我覺架，我係獨派都覺得依家港獨派同泛民一樣差唔多廢

差別在於大家資源唔同

其餘就係理念問題，獨派再廢都支持本土

泛民就算有朝一日好有實力，都唔會因為咁而支持佢地，除左少數本土意識好強，唔係傳統泛民政黨既獨立人士。

呢樣都岩
就算本土派唔係體制（立法會）內
只要泛民仲需要確立自己係反對派
泛民都被逼要有改變
起碼佢地唔再敢講建設民主中國同埋都改口講本土一樣

不如問吓你哋中國人
共產社會革命好未？進入馬克思列寧提倡嘅共產主義未？中國憲法嘅民主投票權又實現左未？

中國憲法72．中國公民享有言論出版集會結社等自由權利

雖然班鍵國同孫中山冇得比
但帶頭衝其實多數係黃興
孫中山係文宣/籌錢多
同埋佢都唔係咩好人
意見不合會暗殺同路人（eg 陶成章）
疑似想做革命頭號人物暗殺宋教仁
忘恩負義 （陳炯明事件）

孫中山做咗革命代表之後長期在國外

無料就咪搭爹啦 柒頭

班支那狗開始慌張
支那已經玩完
佢地就來帶糧出

真係勤力
半夜開工到而家

話說係2011年，高登都有post討論港獨
當時未有乜野民族論、獨立論、民族黨，街上都無人講
高登討論都只係十零廿頁，五毛都懶理，寧願追擊泛民李卓仁

到今時今日，反而一面話港獨無人理，但又開動哂輿論機器

真係WFC洗唔洗咁驚

乜連登仔唔係少數咩？
少數人既正負評WFC啦

直線5毛

而家佢地好惡架啦，唔洗再扮

我好記得某台既師兄話 正負皮wfc
宜家又搬龍門

正常，我上連登無錢收
唔知你地有幾個account, 凌晨兩三回都可以一秒十個正評

咁你係咪支持民主普選反共？

笑廢青就有正評架啦

未必 主要係小學雞同花生友

時事台最多正評post都係好多花生

點反共？
想聽高見

點非暴動抗爭？點爭取？
想學野

9up個名就得？
甘地即係點呀

同埋甘地係獨派
支持甘地等於支持獨立踢走殖民者？

革命唔係用口講
"廢青"理應係革命嘅本錢
前線見紅果堆就係由"廢青"組成
香港彈丸之地，價值觀統一 "錢"，冇錢冇野做就係廢青
老嘅唔撐，嫩嘅冇膽
講閪革命

利申，
我唔是廢青，所以唔應該上前線

呢到講唔掂就開新post

講乜鳩

如果咁講點睇

冇具體啲?

即係只要學甘地，爭取獨立都無問題？

原來你支持港獨

原來係勇士

連登多垃圾

一係比中共管治一係比資本家管治
屎味咖哩同咖哩味既屎既分別

依加我地既勞工保障同退休保障仲衰過大陸,第時比資本家統治真係食得屎

同"香港在二零四七年後有自主權" 有關係呀7頭

情何以堪

原來又係BBCHU你隻5毛,冇睇名tim

下次做五毛認真啲
諗下改個正常名
同埋做下背景搜查

因為有好多係勝利球迷
有嬴面大先會買你嬴 先至會轉風向
佢地自身係唔會啟發一個新思維 只會維持現況
更甚既係反抗不了中共, 就加入佢地去打壓港獨

笑死

今日打卡齊晒人

上邊秒殺你咁多次 你有邊一次有回覆

走唔到嘅反抗好正常
臨死之前咩動物都會反抗
唔理有冇用
務求爭取一絲嘅希望生存
呢一種係動物嘅天性

點睇8大學生會+學聯 直情唔出席64 邪譠?

成功左未
你唔係好重意咁講嘅咩？

不過係越來越少